这一最新的分配是通过对资本市场的巧妙利用而实现的——这在慈善史上是前所未有的。 福特基金会宣布新的1.8亿美元的种族正义赠款，由社会债券收益支持 
 调查显示，外汇储备管理机构还将10年期人民币配置目标提高至5%，较去年提高了近1个百分点。 购买狂潮推动人民币登上世界舞台丹尼尔·马洛伊2020年10月8日 
 国际能源署(iea)在今年发布的《能源转型中的油气行业》报告中表示，“几乎没有迹象表明，要让世界走上更可持续的道路，资本配置需要发生大规模变化。” 在气候变化方面，石油和天然气公司还有很长的路要走 
 因此，他们的库存进入零售商，然后零售商为消费者设置这些限制或分配。 当所有人都呆在家里吃饭时会发生什么? (第412集)Stephen J. Dubner | 2020年4月9日|魔鬼经济学 
 在公众不太关心的问题上——比如频谱分配和小单元部署。 你现在能听到我吗? (第406页)Stephen J. Dubner | 2020年2月20日|魔鬼经济学 
 也就是说，市长将被要求对目前正在调查他的警察局的预算分配进行投票。 多伦多市长:我吸毒的时候喝醉了，Hamutal Dotan | 2013年11月6日|DAILY BEAST 
 其预算拨款总额将超过5亿美元。 派遣海军陆战队——还有人类学家? |约翰凯尔韦斯顿| 2013年8月23日|每日野兽 
 共和党人建议各州将“赢者通吃”改为“逐区分配”选举人票。 民主党人被民主党的想法震惊了|大卫·弗拉姆| 2013年2月4日|每日野兽 
 在预算方面，这只是微不足道的一部分:仅占CDC 22亿美元拨款的0.1%。 我们缺乏枪支统计数据的原因|大卫·弗拉姆| 2012年12月18日|每日野兽 
 除了其他缺点外，它只是改变了签证的分配，而不是增加总数。 等待一个“大交易”超人|Justin Green | 2012年12月13日|DAILY BEAST 
 在远征的规划和指挥官的分配上，人才部的头衔是不合理的。 阿根廷| W。 答:赫斯特 
 给这些卡片分配算命的方面是一个长期的无礼的故事。 图解塔罗牌之钥|L。 w·德·劳伦斯 
 即使在铁路成本方面，由于火车运行的损耗，我们在费用的分配上也很茫然。 铁路:费率和法规|威廉·z·雷普利 
 在分配成功的当天，格拉斯哥股票列表中出现了以下条目。 《布莱克伍德》里的故事 
 当雇主把责任推给你的丈夫时，你必须越来越注意分配时间给社会事务。 《好管家婚姻手册》各种各样